【帕卡襲澳】下午1時前或改發三號風球

強烈熱帶風暴「帕卡」吹襲下，本港及澳門都懸掛了八號風球。其中澳門氣象局表示，「帕卡」已於台山市登陸，預測澳門風力將會減弱，下午1時前考慮改發三號風球；本港天文台則指，過去一小時，香港西南部仍然間中吹暴風，而大嶼山高地間中達颶風程度，預計八號烈風或暴風信號會在上午維持。

上午10時，「帕卡」集結在香港天文台以西約120公里，預料向西北偏北移動，時速約28公里，移入廣東內陸。

上次時速60，今次28
廢左d

咦唔係，睇錯當我無講過

走得咁快

天文台都冇講1點前改掛3號